點解冇人關注689單野

點都要搞掂條仆街

ugl 單野好似冇人理

老Lim都唔查啦

仲有咩好講

而家即刻有五毛護主，你話真係

唔查唔等於冇做過，佢而家再出律師信

同何君堯殺無赦一樣

五毛一坐大山

繼續冇人理，香港人真係

本土派點樣幫班暴徒

五毛關同五毛試圖為事件轉移視線

我五毛?
證據呢？
屌過泛民賣港就係五毛?

只屌泛民賣港而唔關注保皇狗惡行，

想為689護航咪出聲lo, 正經野都出來派膠

我12月親身去icac投訴何君堯
點睇？

派膠?個post你開㗎喎

你講我便要信

冇人叫你信
我唔會影份口供上嚟囉
好過你做鍵盤戰士嘅

我係用來屌你呢d目中無人的本土派 ，學下椰子同蔣子la

唔影出來話自己有做

如果係其他唔係本土派做你會話9做

千其唔好放過689，上面已有五毛轉移視線